男朋友用以前條女生日做手機pw

問佢點解係依個pw
佢話就手 無原因

佢係咪掛住佢個ex

我話唔係你信唔信？

好出奇咩??
我都係咁用

我就覺得唔係…… 只係一個紀念

每年呢一日都要friendly match
驚唔記得

我男朋友都試過
仲要係用佢地既紀念日

識佢嗰陣無用依個pw
同我一齊後轉左手機就用

出奇呀 因為我從來唔會咁
開始新一段就會好好開始
唔會留低以前既野

我有個password 係一個人既人名黎…… 由10 幾歲都宜家…… 我都係咁用 所以唔好咁執著呢d 野

慣左好多野都係用開果個pw，已經多改唔返
度度都要改點改呀

我都係 夠安全

一直都係嗰個習慣左就話姐
中途轉過用我生日又轉返係咩意思

所以d 女人 有時疑心太重

有啲行為係儀式禮節上放低左, moved on
但真正 最透切嘅move on 係心態

我提款卡密碼都係個男中同生日，唔通我係gay咩

懶得改同就手姐

呢個
雖然我好多密碼都有朋友（男中同）個屋企電話

我用ex ex個email pw黎做銀行2nd pw

係既, 但點解要令自己刻意記住關於ex d野

我email個密碼仲係小學死黨個屋企電話

分身fb ac個密碼個做法同你男友一樣

原本舊手機係用我生日，新手機就用ex生日，相信唔係習慣左

用開就唔算數架啦

自膠

屌 係咪0111

ex個pw超就手改唔到

唔出奇喎

no la

說服緊自己

每個人都有自己嘅習慣
過份強迫人哋改只會有反效果

可以同你講真係因為就手
尤其是要逐個acc改密碼真係好麻煩

利申 絲 現任男友知我嘅密碼係ex生日

我都係用ex 嘅紀念日加名initials做電腦email pw 用咗好幾年。
純粹係懶同用慣咗

利申:絲打

改個pw都習慣唔到 仲點去習慣一個新嘅人
有決心想改呀打多幾日都慣啦

我自己就一定會改

尊重嚟
一定會改

我男朋友都係喎 不過佢唔知我知佢pw所以唔會嬲

你就好
我嬲到喊住同佢講 但佢仲發翻我脾氣
好似比我發現左好唔gur咁

我依家pw仲係廿年前單戀對象個user name

我連佢個樣都忘記了

咪咁在意d小事啦

用咩pw都代表唔到佢地依家既關係 仲有冇聯絡有冇上床咩都唔關事
順手姐有佢啦

你係咁鑽牛角尖 對佢冷漠黑面 咪即係逼佢諗返ex懷念ex既好

打算日日夜夜喺佢面前瘋狂睇自己ex ig
佢話佢唔開心既話
我再同佢講翻你依翻說話

一定係，我一直都用ex 個名同生日做pw, 我好掛住佢

背開突然轉好易唔記得

分手啦傻婆

使用者習慣

我都會好在意，不如心平氣和同佢講你唔開心啦。

成熟d對待自己既愛情吧

on9，分啦
用緊你做咩轉ex
仲要俾人發翻脾皮轉頭
成世等俾人食住

same

我都係啊巴打

我覺得唔一定係掛住嘅 好似我成日用嘅密碼係由小學到依家 係之前best friends嘅學號 我同某一個一早係初中炒咗 但係因為好多野都係用果個密碼就費事轉但對我黎講 個密碼冇意思 只係一排數字

真 咩用開都係藉口黎

你肯定佢係ex? Existing得唔得？

尊重黎
佢肯認肯改既話 冇問題
唔係既話 佢好打極有限 唔好太投入

利申 同前度分左手 繼續用佢手機號碼做pw
純粹係冇乜特別要轉既理由
識左現任 佢知道之後唔高興 咁我就改左

其實無問題 易記 又費事改

你唔要求佢轉？

佢話我好煩

我所有野既密碼都係我老母個身分證號碼
但其實我勁憎我老母 絕左交9年

所以根本唔關事
用開既話 無啦啦點會有動力去改

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

咁有女朋友既時候咪就係一個動力

我男朋友都係 勸你分手 我地一齊分

就手既密碼有好多
我從來d密碼都係自己生日
不過自從有ex會撞我pw
就會得閒改下密碼
it狗都叫3個月就要改一次

你似係

都有新開始 點解仲要紀念過去？

我個password 用左10 幾年 既話唔通叫我轉左去咩…… 咪玩啦

我連密碼係咩都唔知呀
莫講話由來

ex就手 你生日就 唔就手
明啦
分啦

on9 架你？password 用乜都關你事？人地中意點set 未點set 囉，依家又唔係唔記得你生日。煩膠

一直都用緊可以接受
但如果轉電話之後先用就...

密碼本來就唔應該話俾人知
依家話俾你知係信任你
你就咁樣隊人一刀

你話你信唔信我過?

我男朋友係用有個中意好耐嘅女仔 互相愛過但一齊唔到嘅女仔個名同電話做pw 我同你經歷一樣咁拖拖拉拉 依家都一齊緊 已經3年幾就4年